[女權仲唔出聲?] 女人被黑警扯到見到底褲

扯到任人睇

真係痴曬線

仲痴線過黑社會

屌你老母 推

女權去左邊?

推到女權撚出聲

女權撚呢

柴田xxxx呢
出嚟講野未

push

DKLM

似係底褲都扯甩埋

推

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

班黑警晚老婆 睇下你自己老公點對女人啦

屌 死狗係咪真係咁想被人告上國際法庭?
班狗今次又有咩籍口可以解釋啊屌你
係咪上次用胸襲警告完人今次用另一度???

死黑警！

人神共憤

果陣metoo 事件網上出篇文，班女權就衝晒拎光環去幫手，而加現實有受害者就唔知死晒去邊

出天水圍

係呢到 有無絲打想整番個女權遊行 我屌班死黑警無老母生？ 港女都夠撚敢蝦

Push

@女權撚！